---
layout: post
title: "Op woningjacht"
date: 2008-11-07 12:32:15 +0100
---

![]({% link /image/op-woningjacht/woonbedrijf.jpg %}){: .right}
 
Een paar weken geleden heb ik
me ingeschreven bij [Woonbedrijf](http://www.woonbedrijf.com/,) het
moederbedrijf van [Vestide](http://www.vestide.nl/,) de Eindhovense
studentenhuisvester. Het leuke is dat je bij Woonbedrijf je woontijd bij
Vestide mag meenemen als wachttijd, dus ik sta nu al direct op ruim
vierenhalf jaar.

Om alvast een idee te krijgen wat mijn kansen op de woningmarkt zijn over
een paar maanden als ik afgestudeerd ben en m'n kamer moet verlaten heb ik
eens gereageerd op een drietal leuke appartementjes. 

![Plattegrond Urkhovenseweg 40]({% link /image/op-woningjacht/plattegrond-urkhovenseweg-40.jpg %}){:  .left}

Bij het eerste stond ik op plaats 318 van de 329 inschrijvers, dus dat gaf
niet echt goede hoop. Bij het tweede en derde (allebei in hetzelfde
complex) kwam ik gewoon patsboem in &eacute;&eacute;n keer in de top 10
terecht! Maar d&aacute;t was niet de bedoeling! Nu moet ik gewoon serieus
gaan nadenken of het misschien niet al een idee is om nu al te verhuizen.

Misschien dat ik dus binnenkort op de
[Urkhovenseweg](http://maps.google.nl/maps?q=Urkhovenseweg+40) terecht ga
komen.

*Update*: Blijkbaar heeft Woonbedrijf heel braindead gekozen voor URLs die
niet permanent zijn :( dus kom je met de 'eerste', 'tweede' en 'derde' link
uit op dezelfde
[zoekpagina](http://www.woonbedrijf.com/Woningbezit/ZoekAdres.aspx?MenuId=Woningbezit)
(ja, je kan alleen op straat zoeken en het huisnummer mag er niet bij want
dan vind je niks).

* Eerste: Lortzingpad 28 ([plattegrond](http://webservice.qvision.nl/File_Cabinet/WoonbedrijfWoningCartotheek/1508_79251/2241_63257.swf))
* Tweede: Urkhovenseweg 40 (plattegrond zie plaatje hierboven)
* Derde: Urkhovenseweg 70 (zelfde als nummer 40)
